各位手足可唔可以開下Airdrop宣傳915

我知大家係連登都會有共識915出黎
但係懇請大家唔好停留係呢個同溫層入面
現實係好多連登以外既人都無跟得咁貼
以為有反對通知書就唔出黎行街
而最快捷最方便既文宣方式就係Airdrop
搭黨鐵搭巴士都可以Send比人，一傳十,十傳百
用人數去證明咩叫五大訴求，缺一不可

自推10連

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1

2

日日都send

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

3

4

5

6

7

8

9

最後一推

各位手足唔好低估文宣既重要性啊

預祝各位巴絲中秋節快樂

見Post幫忙推一推

915推土機出動